[打啦打啦] 消息指中國將在周五起向340億美元美國商品徵稅

美國政府提出向總值500億美元的中國商品，徵收25%關稅，其中首批340億美元中國商品，將本月六日，即星期五起開始徵收，中國亦隨即宣布，同一日起向相同價值的美國商品，徵收同額的關稅。

《路透社》引述中方消息人士報道，中國加稅措施，將在星期五零時起生效。

由於兩國時差關係，中國將較美國早12小時實施加稅措施。

消息人士說，中方的措施是平等的，意味如果美國在星期五開始，他們也將同日開始，所有徵稅施當日零時起生效。

早過美國開始，又贏

早過你

睇下trump trump 有乜反應

上帝究竟可唔可以搵一件事係可以令贏國最終會輸

時時差都嬴埋, 天時地利人和

由於兩國時差關係，中國將較美國早12小時實施加稅措施。

意義何在？ 先加先贏？

美國貨貴左 , 支那人照買

中國貨貴左 , 美國人就唔會買

消息指, 一陣又話冇咁嘅事

姐係幾時爆

衰退緊，有無睇大陸經濟數據

sad but true

大陸佬要亮劍了

中國貨真係平外 冇一樣野係得

對美國宣戰先 君不見大日本帝國之下場

掃多d人民幣係手

嘩，咁睇唔開呀

trump trump 話反抗就會再向2000億美元支那商品徵稅

2000億美元規模, 係支那跟唔到機

實際黎講
美國都未收你關稅你就反擊
變相係中國開始貿易戰先

縮咗

1500億即刻實行